覺唔覺到而家仲成身防疫裝備出街扮哂肉緊班柒頭好撚扮野

到而家仲見有人眼罩豬嘴手套, 跟住拎住支唔知乜撚高等人巴閉液上巴士周撚圍射周撚圍搓
一月或者中間高峰期做都算(其實都係柒), 而家真係唔知搏乜撚隻班小丑咁

人地搵幾多你搵幾多呀

關你咩事

搭巴士可以搵幾多

just a flu

我用3M full gear ，中環個個 OL 望住我，應該係我太型

唔撚俾呀？屌你老未

其實佢地知唔知自己好柒

佢地都係做下樣比人笑下咁啦..

我識個醫生搵十萬一個月都係搭巴士

2nd wave coming soon

有人仲周街行帶住豬咀 一樣咁撚柒

將豬咀恆常戴先係最好
當有手足比狗拉上到庭
大條道理同個官講出街大把人戴

多數都係中學雞鐘意標奇立異

頭細細帶大豬咀又眼罩
就好怪